Рест сервис хранения обращений граждан. Разработать рест сервис, который будет реализовывать методы:

GET /citizens - получение информации обо всех имеющихся в хранилище гражданах по параметрам запроса.
Параметры запроса:
- last_name - не обязательный параметр;
- first_name - не обязательный параметр;
- middle_name - не обязательный параметр;
- birth_date - не обязательный параметр;
  [Native query одним методом все варианты]
  Успех - 200 и массив данных о гражданах;
  Не найдено - 404 и сообщение об ошибке;
  Ошибка сервера - 500 и сообщение об ошибке;

GET /citizens/{id} - получение информации о конкретном гражданине.
Успех - 200 и данные о гражданине;
Не найдено - 404 и сообщение об ошибке;
Ошибка сервера - 500 и сообщение об ошибке;

POST /citizens - добавление нового гражданина, предролагает тело запроса в json формате.
Валидация тела, проверка на ограничения, сохранение сущности.
Успех - 201 и сообщение с идентификатором гражданина в бд;
Ошибка чтения тела запроса - 422 и сообщение об ошибке;
Ошибка валидации - 400 и список полей с ошибкой валидации;
Ошибка сервера - 500 и сообщение об ошибке;


PUT /citizens/{id} - изменение данных о конкретном гражданине, предполагает тело запроса в json формате.
Валидация тела, проверка на ограничения, изменение сущности.
Успех - 200 и сообщение с идентификатором гражданина в бд;
Ошибка чтения тела запроса - 422 и сообщение об ошибке;
Ошибка валидации - 400 и список полей с ошибкой валидации;
Ошибка отсутствия изменяемой сущности - 404 и сообщение об ошибке;
Ошибка сервера - 500 и сообщение об ошибке;

DELETE /citizens/{id} - удаление данных о конкретном гражданине, предролагает тело запроса в json формате.
Успех - 204;
Ошибка отсутствия удаляемой сущности - 404 и сообщение об ошибке;
Ошибка сервера - 500 и сообщение об ошибке;

Предполагаемый формат тела запроса:
- last_name - фамилия, не может быть пустым
- first_name - имя, не может быть пустым
- middle_name - отчество
- birth_date - дата рождения в формате dd.MM.yyyy, не может быть пустым
- phone - контактный телефон в формате +7(XXX)XXX-XX-XX, не может быть пустым
- extra_phone - дополнительный номер телефона в формате +7(XXX)XXX-XX-XX
- dul_serie - серия паспорта, допускаются 4 цифры, не может быть пустым
- dul_number - номер паспорта, допускаются 6 цифр, не может быть пустым

Дополнительные ограничения:
- Гражданину должно быть полных 18 лет.
- Гражданин с именем, фамилией, отчеством и датой рождения должен в бд быть только один. Реализовать проверку на уровне приложения.

Данные о гражданине хранить в бд postgresql.
Разработать сваггер.
Использовать актуатор.

Задача проверяет навыки:
- Spring, DI, написание рест контроллеров
- Spring DATA JPA
- HTTP, REST
- JSON
- Swagger
- Spring Actuator
- Обработка исключений
- Spring Bean Validation
